多名黑社會圍16歲少女（睇完必留淚）

黑社會愈黎愈倡狂！完全唔出示委任證！

一定要救返小妹妹
一定要救返小妹妹
一定要救返小妹妹

求巴打絲打做野

可以點幫到佢？

屌呀

推

唉又蝦女人

自推呀

啲警察真係好撚蠢，仲去教人
無民主和平示威有閪用咩
你執行緊咩法律呀？有無人民授權呀？
俾政府推出嚟做醜人都唔知，仲以為自己好正義